西環D手足好慘，可唔可以俾臨時旺角成真一次

成真與否
睇你地肯唔肯踏出呢步
之前幾十聚唔到
會俾人check
要幾百至1000先開到席

魚雞唔係任督.

旺角！！！

分散狗力！！

推啊！

出緊mm

mk

推